阿仙奴下一場一定係開主其他

收到內部消息，雲爺爺呢幾場都係玩緊政治，旨在迫走隊入面既反骨仔。
如果呢個轉會窗D反骨仔唔走/走唔到，世界盃年一定會吃盡奶力去踢。
所以下場主其他冇走雞